【堅離地傾．沈旭暉 007】 社會抱負先行的藝人：王宗堯 (上)

【堅離地傾．沈旭暉 007】
社會抱負先行的藝人：王宗堯 (上)

堅離地球 · 沈旭暉
83.9K subscribers

唔知幾時開始，香港藝人如果唔做護旗手，就要擔心搵唔到食，如果公開支持社會運動，就會被全面封殺，王宗堯依然無悔行呢條路，相當唔簡單。究竟「黃色經濟圈」能否催生「黃色演藝圈」，唔靠大陸市場能否令藝人生存，未來一代演藝界又點睇出路？

Music:
Jazzy Frenchy - Benjamin Tissot
Standards - Tom Fox

Simon 沈旭暉 堅離地 Social Media ▶
Facebook:
Instagram:
Twitter:
Blog:
其他合作及查詢可以電郵至simonshen@glos.world。